［有圖］淫賤ocamp俾女壓！

我都想俾女壓

屌
對比起傻閪study ig
post呢d更加能夠鼓舞人心啦

佢地個ig從來都唔係鼓勵緊人

屌！
原來我一開始就錯左
難怪我做唔到社會棟樑
要讀asso啦！

我想比女棟樑踩啊

屌 點解我無呢啲經驗

快

下面班仔實扯撚哂

I大真係最純

全部毒撚

又邊間u呀
上年ocamp都冇咁多淫野爆

咁又淫賤？！

咁都唔淫？
你出街比女坐開架？

我又要

我都想比呢條女壓

有
我條女

玩咩咀咁撚耐 好撚提子

廢話少講邊間U？

點解我玩ocamp冇見過呢d

嶄狗 ?

咩u咁好

條女ig?

點解我嘅OCamp 咁正經嘅？ 還我青春

利申 紅磚

呢個咩game玩到要咀

玩完呢個game,應該上得房

佢好似齋咀，無話係玩緊d咩game

樣呢 點推到佢仆街啊

Ocamp尼講
基本野啦

條女個樣好陶醉

諗真，邊間U最多淫camp

邊間u

觀點與角度姐

吹口琴

威力加強版會唔會著火

條女好正 會唔會今晚扑野

屌你我當年ocamp講人生
我玩咗乜撚嘢啊

臭雞

接唔接受到條女瞞著你去ocamp

點解可以全部仔

青大3工程、1 IT

手仔都冇摸過

我知，我都係嗰度留過唔少腳毛
但嗰時好撚多女，依家無晒班工商妹？

金毛

樓豬張圖係邊間U

都有既，但真係唔多
依家開埋Ava 應該仲多女
利申，走左好耐

臭雞你幾錢Q?

正啊喂

小兒科啦

理性啲嚟睇，
成班好似弱智，
弱智啲嚟睇，
又真係幾爽

屌你班毒撚未玩過ocamp ?
日po夜po 好撚煩呀

除鳩佢條褲啦

哇屌 好撚大對比

圍觀既好似冇女仔

Ust又多一分

感覺係city
實際可能係ust
mk u = 多淫camp

呢個Camp有鬼妹去
利申：喺現場

我認得你

屌你啦咁少野都放連登

有野睇梗係要開心share

好彩其他仲正嘅冇出街😎
想要dm我